又話摩狗教防守好勁。

一個VVD KO 佢

駛撚巴士

Ching瞓左幾耐
皇者曼聯已經屠殺咗卡迪夫城同哈多士啦喎

之前有班皇狗含家拎J 開

Ching 56k睇波？

炒左咁耐先出嚟講
天氣凍
返去冬眠啦

唔撚bin 得呀

咪以為俾人炒左唔駛bin

佢應該唔會再有大會請

我bin 摩狗

關你獌狗撚事咩